NBC News話拜登靠拉丁裔選民贏阿利桑那州

睇之前講明先，NBC藍到仆街，有份cut鳩侵侵白宮直播

懶人網址
原文網址

情況有啲似香港
阿利桑那 = 九龍東
拉丁裔 = 新移民
拜登 = 民建聯

第一段講移民政策做成嘅歧視，令拉丁裔不滿共和黨
後面兩三段都係講民主黨靠今場選舉有足夠嘅椿腳幫手拉票同埋唔知幾多嘅種票
令到佢地拉丁裔得票率好高

你話有冇出古惑，大家心知肚明
死人投票、120%投票率、逾時投票，同香港嘅一屋三姓十三人投票一樣
但係捉賊拿唔到贓，就好難推翻個賽果

有冇住阿利桑那嘅巴打解答下真唔真，啲Latino係咪好憎GOP

拉丁裔一定憎trump既話咁florida係咩料

而且根據暫時既選民資料黎睇，trump既全國拉丁裔支持度都係有較大幅度既提升

成王敗寇啊 贏左就可以咁樣吹水
雖然仲未知係咪真係贏左Arizona

如果真係有造假，咁點要搵個解釋去自圓其說，與其話拉丁裔，不如話得罪McCain仲合理

呢個係pro-democratic嘅話法嚟
Pro-democratic 會唔會覺得有做假...
同埋，why not both

我嘅意思係如果真相係有造假，佢地唔信唔知都要搵樣野去解釋咁啫